有冇人屋企人成日嗌交

屋企人事無大小郁啲就嗌交 輕則嘈兩句 重則又話離婚又剩 又打自己咁

老母係果種好鍾意將一件小事無限大嘅人 我老豆又係果種唔識講嘢有時講嘢好撚難聽嘅大男人

夾係中間真係好撚辛苦 叫佢哋唔好成日嗌交 佢哋又話咩唔係嗌交 只係講嘢大聲 三日唔理又嘈過

係好細個嘅時候已經試過係半夜比佢地嗌交嗌到嘈醒左 之後聽到啲掉嘢聲嚇到係到喊郁都唔敢郁
至此有左心理陰影 佢哋一嗌交我會入房匿埋唔出聲

好辛苦

有冇諗過佢哋係有精神病？

我思疑我阿媽就黎有 成日小小事都勁大反應

可能係更年期？

其實長期喺咁嘅環境生活，係精神虐待嚟，你應該都冇能力搬出去，實好難頂

仲讀緊書
真係好難頂 生活環境好壓抑
唔係話我屋企人唔好 只不過係佢哋成日嗌交
我阿媽郁啲就話離婚 郁啲就話要死 再唔係自殘打自己
我驚幫佢搵社工搵醫生 又會驚我阿媽覺得自己以為自己有病係痴線 之後又無限放大

絲打同我嘅情況完全一樣

我係巴
咁樣好辛苦 做架兩又會比人屌埋一份

我以前會屌9 佢地 跟住三個一齊嘈

真係斬得落咩自己老豆老母

我會唔出聲
因為我一出聲只會屌埋我一份

我屋企冇一日會笑，日日都為錢嘈。屋企裏面嘈都算，問題係一家人出街都一定會係條街到嗌交，所以而家除非佢哋生日，唔係嘅話全年都唔會一家人一齊出街，真係唔想失禮人

我每年嘅生日願望就係屋企可以嗌少一日交，唔使和睦共處，係唔嗌交一日咁多就已經夠......

見到人哋一家人咁溫馨真係好羡慕...

睇黎你仲辛苦過我

唉好想喊

same～ 屋企由細到大 父母都嘈交打交，唔係因為感情嘈就係錢

到後來老豆出面有個女人 跟著自己成年大個，我老母就決定離婚

見到人地一家和諧

真係好羨慕

係真係溝通唔到果隻定只係有時控制唔到脾氣果種